食環署︰食肆違令被檢控或不獲第二輪資助

禁止多於4人聚集的「限聚令」（第599G章）3月29日生效，食物環境衛生署長劉利群今早（12日）在商台節目表示，署方至今巡查超過3.2萬次，發出超過1700次勸喻，亦有提出檢控；若食肆因不遵守規例被檢控，不排除不獲第二輪「防疫抗疫基金」資助。

就首輪「防疫抗疫基金」，劉利群指出，政府支援飲食業界已批出逾2萬宗、涉及約27億元申請，預計最終會批出37至38億元。至於第二輪紓困措施，她說，適用於飲食業界的資助額一定不會少於38億元，希望老闆承諾不會裁員。

敵人認證

黃圈真係好撚勁

認左d 咩？
on9

Ok，幫你mon實所有藍店

佢意思係你係黃店既 夠1.5m 都落你名 藍店既1張座18 個人都由你

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

政策混亂
有人違反限聚令 5個人走入餐廳
餐廳東主/員工 有權力/能力驅趕咩

報狗 倒頭來又係兩邊拉
派廢老扮食客搞事 返狗局坐半日都冇成本
餐廳俾狗搞 又半日做唔到生意